又話多人搵工，放完假都冇新CV

開個CS Junior位成個禮拜都收唔夠二十份CV

仲要有一半明顯唔岩條件apply哂所有工

想請個正常人啫

出幾錢呀

請一個人
但想見20個人
又想呃打工仔既anal leave?

出價底邊個寄?

junior想有咩條件

正常工先請到正常人

要求識普通話溝通

真係有人apply寫左自己唔識

開個價啦
騎牛搵馬緊想換新工
空運真係比狗做

你個請人post放左係邊

CS 呢d無前景既工 係廢廢地既人先會做

13.5邊會有人做淨係流利英文普通話都17k啦

識c++ python vba
幾k?

你真係上得連登多

流利普通話加英文

大學畢業都唔係好多人得

17k搵到人已經執到

正常要求最低都20k

中環果d秘書接待員個個都過17k嫁啦

應付遊客大陸人 17k肯做都執到

長洲長粗村

咁你咪等囉

但我intern send咗20份cv都未有回音

15k 請 master

樓主真係痴撚線
11K請U GRAD 13K請MASTER
相信10個傻閪HR有9個都好似條友冇去搵工網望下市價

梅窩